點解冇波仔同埋宗仔㗎！！！！！！

二五仔?
間諜??

無間道??

分化

唔通係佢哋爆料？

佢地有份篤灰咪無事